肖建華稱國外養病 警方證事主經本港口岸回內地 家人及後要求警方銷案

肖建華稱國外養病 警方證事主經本港口岸回內地

2017-01-31 HKT 12:28

有報道指，內地富豪肖建華上星期五在香港，被數十名公安及國安人員帶走。

《博聞社》今日報道，肖建華身處北京，但肖建華的控股公司說他在國外養病。

本港警方證實，事主上星期五經香港一個口岸返回內地，其家人及後要求警方銷案。
<RTHK>

究竟現成身在中國定外國？

大陸係香港既國外

唔係一國兩制咩？
原來單一聲就可以在港執法？

差人做野XXXX！